邀男大生回家遭性侵 法官：情可憫恕減刑

邀男大生回家遭性侵 法官：情可憫恕減刑

女大生小芳（化名）邀童姓男大生到外婆家，因下大雨暫留童男，小芳事後卻提告童男性侵。台中地院依乘機性交罪判童男3年4月徒刑，台中高分院二審以「情堪可憫恕」給予減刑，改輕判2年。

今日出版的《自由時報》報導，判決指出，小芳前年5月某晚邀童男到外婆家吃消夜，因下大雨，暫留童男在外婆家，隔日凌晨1時許，童男趁小芳睡著伺機性侵。台中地院審理，童男宣稱兩情相悅，小芳當時「舒服的淫叫」。台中地院認為，童男案發後傳簡訊向小芳道歉，「我知道對妳做這種事是不對的」，小芳回：「趁我睡到不省人事時侵犯我」，還告訴朋友「一度想去死」，法官依乘機性交罪判處3年4月徒刑。童男不服上訴，台中高分院二審認為，童男年輕氣盛，未能克制情慾犯罪，又已賠償對方30萬元，尚有「情堪可憫恕」之處，據此輕判2年徒刑。（即時新聞中心／綜合報導）

以為貼...